Van Helsing's strengheid was enigszins opgelucht door een blik van verbijstering.
Hij was blijkbaar zijn geest aan het martelen iets, dus ik wachtte een ogenblik, en hij sprak: "Wat moeten we nu doen?
Waar moeten we ons voor hulp wenden?
We moeten hebben een andere transfusie van bloed, en dat binnenkort, of het leven van dat arme meisje zal de aankoop van een uur niet waard zijn.
Je bent al uitgeput; ik ben ook uitgeput.
Ik ben bang om die vrouwen te vertrouwen, ook al zouden ze dat wel hebben moed om in te dienen.
Wat moeten we doen voor iemand die de zijne wil openen aderen voor haar?"
"Wat is er toch met me aan de hand?"
De stem kwam van de bank door de kamer en de tonen kwamen opluchting en vreugde in mijn hart, want zij waren die van Quincey Morris.
busje Helsing begon boos bij het eerste geluid, maar zijn gezicht verzachtte en a Er kwam een ​​blije blik in zijn ogen toen ik het uitriep: "Quincey Morris!
